［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

我想所有人都睇到我講嘅嘢 幫下手推上去啦
包括你哋啊 死黑警們
首先炒下冷飯先 我嘅回復
———————————————————————
受害者之心理壓力
———————————————————————
知唔知道點解受害者唔噉出嚟啊
全部香港人都有份造成㗎
要以我哋嘅不作為負責
唔好同我講 我有份參與抗爭唔關我事
包括我本人在內 對於受害者們致萬分歉意
我點釋吓點解關你哋事
係因為我哋到咗呢個時候都仲討論緊事件嘅真偽
只會口伐舌擊
你哋班人個腦去咗邊啊
識唔識化繁為簡啊 最簡單嘅一樣嘢
對敵人要點做啊 婦人之仁只會對同伴或自己造成傷害
你要明白一件事就係 當你做到嘢嘅時候
受者咪知道原來香港係仲有人
可以俾佢依靠 幫佢討回公道
所以要討論嘅只有地點 進攻路線 其他一律都係廢話
香港人 要醒啦
———————————————————————
文宣方面
———————————————————————
喺呢個時代 文宣適合俾外邊嘅人睇
對內 一定要有人做嘢
點解咁講
你想自己人支持 文宣真係夠咩
講過幾多次 行動啊
點解人哋會成功 我哋仲好似原地踏步
因為我哋淨係識講啊嘛
成功人先相信後看見 一般人要看見才相信
成功只屬於勇敢改變的人
而失敗者看見都不信
想成功嘅人係要搵方法去解決問題
而唔係未行先以失敗定案
———————————————————————
總結
———————————————————————
我哋要嘅唔係猜忌 互插 分化
我哋係要贏
點贏？
戰勝恐懼 立場堅定 互助精神
所有評論最後會由勝利者書寫
唔想失去同伴 失去朋友 失去家人 失去自由
企起身 槍口一致對外
搵唔到定位就搵最簡單嘅事去做
唔需要再猶疑不決 要喺安穩嘅夢裡面清醒啦
黑警們 你哋嘅美夢即將落幕
黑夜即將完結光明定必再臨
———————————————————————
希望榮光歸真.香港
一位無能者上

推

贏定輸自己揀

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

幫手推下啦

推呀推呀

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

唔識打唔緊要 心態要調整啦

幫推

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園@十一黑衫國殤日

Push

希望大家睇完會覺得有幫助

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

Push push

推啊

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫你推
--------------
[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
[orange]「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」[orange]- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

唔該曬手足

11

12

13

14

15

Push push push

推 清醒人

放fb tg多人睇過連登

感謝

有啲灰 啲人唔識醒

好多人依家做緊嘅嘢好似話人知佢個世界得連登 連登意見=主流意見 唔啱聽就係五毛非我族類 文宣喺post度做就得咁

唯有多方面推廣 冇辦法點都要一試

再推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

無計
d人一係訓哂

一係去tvb po發洩屌人

幫到盡

7點要起身

辛苦曬手足
我繼續

last hit

太感動啦手足

未嬲完

訓唔著

推

真係上得連登預咗

真係唔好怪我唔完全支持

都話架啦

正常po無人推

見tvb po就入去屌人花式幫推

同感 做自己覺得啱嘅嘢就得
唔需要過多個人情緒 盡咗力個結果會話你知對與錯

我最正經呢次 見到你幫推 我都好感動

灰囉 導唔醒個班人

係呀

我睇劇呢人屌我

我做野呢

人無蹤

香港呢輸極有個譜

有美國照住

但靠d半醒人

真係不了

佢哋鍾意喺文字上有激烈嘅碰撞
因為佢哋唔想面對現實嘅殘酷

有幾激烈
deep down
佢地知錯架啵

又要呃自己

同大陸人有乜分別

贏口舌 那怕輸個家?

又會有人話你靠美國死得啦
人哋幫唔到幾多
其實連登好多人講嘢都好有力
只不過好多嘢都講得一半
你只要做到美國覺得可以出手自然會幫

大佬呀

美國食硬佢啦

比個靚契機佢出手姐

都搞左三個月

大陸唔要面

美國要呀

比個完美契機佢呀

明唔明

啲人都知㗎 不過佢哋太安於現狀
覺得伸隻手出去攞都難

香港人普遍道德底線太高

何以戰？ (長文)

急唔黎
開始接受自衛都係最近
學識主動出擊仲要d時間

覺得進攻急其實有少少安於現狀
我就唔想再有手足受傷害無論心理生理

頂唔順 瞓前最後一推

好文必推

推再推

多謝幫推

幫推

多謝幫推
我再推

推post

預告：黑警將批准民陣十一遊行，當日日間各區大致和平

Thx bro
副推

［準備文宣］如果港共扮釋出善意，成立獨立調查委員會，各位千奇唔好鬆懈同埋中計！

多謝幫推
要多啲人睇啊

行動啦 香港人

大家要加油，齊上齊落

928

感謝幫推

齊上齊落係要一條心

我再推

好撚重要

要推啊

一位默默負皮我嘅人 有咩意見請提出
我會同你慢慢傾 唔好留低負皮就走人

早晨啊清

早

睇嚟要完咗十一全面檢討

瞬息萬變 喺冇組織底下你嘅對手出咩招你都好難守
大台不可取唯有靠大家團結
堅守信念先可以將對手攻勢化解

721 831
真，與其討論真偽，不如諗下有咩方法突破。

幫手推

正確
喺度只可以討論大局
細節可以運用各位可靠嘅大腦
另外
眾人為秤 心明如鏡
場內
形勢唔容許有大台 可靠嘅只有自身嘅思考
以及一眾手足嘅決定
場外更甚
所有具討論價值嘅言論都應該要耐心聆聽
有用論之 無用棄之

多謝手足

全部人都要入嚟睇吓或者討論吓

推上頂啊

push

你唔係無能者 你係我地其中一位不可缺少既義士!

多謝你

唔好信連登仔 十個有9個都短視 自大 無腦 要講呢d就落區直接同人講 你所講ge失敗者一定係而家ge連登仔
全部都只係識執出名ge人ge口水尾 唔識自己起新論點 有都冇人理
樓主你講野好岩 但係兒登仔一定唔係你target audiance

單憑呢個post 90%人留言都係 推 推 推 同推 就知 成班都羊黎 得input 冇output
好似係

香港自治就不是一國兩制

btw 幫手推下 同retweet

我講呢啲嘢都係希望佢哋睇到
覺得啱聽嘅可以反思吓
唔啱聽都唔怪佢哋
冇惡意 隨緣啦

老實講 開反思post冇人理係真係會失望

明知標題黨都留低兩句
認真post就睇都唔睇吓
你哋仲想唔想打落去㗎

叫你哋反省啫 咁都要單機

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

正經post冇人理是常識吧

但係我篇嘢都唔算好長啫
超長文唔想深思正常
我呢度容易入腦 咁都唔睇
有少少灰

唔關事 睇熱門就知佢地淨係識睇出名ge人講ge野

標題上面加個人名就入去瘋狂傾偈

PISH

人本能都係鐘意依附強勢ge野
巴打你只係暫時輸左比人性姐

Gphone至少2個喺熱門
蕭山1個
誠哥1哥
行動佔4個其實冇問題
同其他持平我就覺得有少少問題啦

誠哥1個
打錯字

[入黎投票啦］得翻3日 你地究竟達成共識未？

受害人其實唔係要飯券唔係要錢唔係要LIKE
係要所有香港人身體力行走出黎